電腦白痴求屋企router建議

近排簽咗個1000mb 家居寬頻plan, 所以要換過個router, 想問吓依家市面上有咩啱用router可以推介俾小弟

r7000 不用考慮其他

r7000

我見r7000要八百幾九百好似有啲貴
窮學生無咩錢，我預budget 大約300至500到買個ok啲既router就得
btw thanks 上面兩個巴打

想平啲又有返咁上下勁既就AC58U，5百幾蚊

咪撚慳個兩三百⋯到時買撚完，成日死，要買另一個咁咪仲用得多錢！

貪平既話都用唔盡1000 BB 咁用黎做咩?

上網睇過啲評價好似幾得，搵唔到其他就買呢個，thanks 巴打

但係買個貴既都唔擔保唔會死。。。我諗買啲大牌子應該ok掛

買tplink 一百幾就有

真係無500蚊到既router用得盡個1000mb?

D LINK好似有隻3百8
行得哂1000
早排有FD買左唔記得咩MODEL

我上面講既AC58U食得盡，再唔係就唔使$500既R6220都食得盡，但R6220既chips係MediaTek，級數低好多

見到好似係 dir-825 g1

如果你係求穩定冇鑊氣既最好都係揀Asus、Netgear同Linksys呢啲牌子，啲大陸牌子我怕有後門唔敢用

Ac58u最高唔係867mbps咩

可唔可以講多啲級數低會有咩影響

867m係指5Ghz wifi速度啊，食唔食得晒1000M係指lan port，有Gigalan就得了。而家大部份手機、notebook都係得2天線，wifi最多都係得500m左右

好似係400+867mbps
個度漏咗

巴打點睇tp link archer c7

Chips靚啲訊號都會穩定啲，以前乜都唔識貪平求其買個router，點知wifi成日斷吓斷吓真係用到忟。之後換咗用Broadcom呢個靚chips既N12HP即刻唔同晒，極穩定從不斷線 。不過N12HP冇Gigalan食唔晒1000M所以唔啱你

Wrt1900acs
不二之選

大陸牌子，我完全唔考慮

咪慳埋d無謂錢，r7000係最基本選擇

我換過2-3次router
次次都用用下斷線
打機都打唔到
其實係我上網問題定router
2次tplink1次netis
明明同個router隔得2-3米都可以成日斷